美國新增13中國企業制裁

美國國務院國際安全與防擴散局（Bureau of International Security and Nonproliferation）宣佈對13個中國企業及個人實施制裁，其中包括友祥科技、浙江兆晨科技等10家企業以及3名個人，聲明要求任何美國政府部門不得向這些企業或個人採購任何服務、產品、技術，不得與這些人員訂立任何服務、產品、技術採購合同，不得向這些企業與人員提供任何協助，暫停授予這些人員現有的所有許可。

13間中國企業及個人包括：
Abaseience Tech Co.,Ltd.（China）及其任何繼承人、分支機構、子公司
Emily Liu（又名Emily Lau, Liu Baoxial）
Hope Wish Technologies Incorporated（China）及其任何繼承人、分支機構、子公司
Jiangsu Tianyuan Metal Powder Co Ltd（China）（江蘇天元金屬粉末有限公司）及其任何繼承人、分支機構、子公司
Li Fangwei（又名Karl Lee）
Raybeam Optronics Co., Ltd（China）及其任何繼承人、分支機構、子公司
Ruan Runling（又名Ricky Runling、Ricky Ruan）
Shanghai North Begins（China）及其任何繼承人、分支機構、子公司
Sinotech（Dalian）Carbon and Graphite Corporation（SCGC）（China）（中國科技碳石墨製造總公司（大連））及其任何繼承人、分支機構、子公司
Sun Creative Zhejiang Technologies Inc（China）（浙江兆晨科技股份有限公司）及其任何繼承人、分支機構、子公司
T-Rubber Co. Ltd（China）及其任何繼承人、分支機構、子公司
Wuhan Sanjiang Import and Export Co Ltd（China）及其任何繼承人、分支機構、子公司
Yenben Yansong Zaojiu Co Ltd（China）及其任何繼承人、分支機構、子公司

美國的制裁措施包括：
除非美國國務院另行決定，任何美國政府部門不得向上述外國人員採購任何服務、產品、技術，或與這些人員訂立任何服務、產品、技術採購合同；
除非美國國務院另行決定，任何美國政府部門不得向這些人員提供任何協助，這些人員也不能參與由美國政府提供協助的任何活動；
任何美國政府不得向這些人員銷售任何軍品清單上的物品，並終止向這些人員銷售任何美國《武器出口管制法》管控的國防物品、國防服務或設計和施工服務；
不得就任何受EAA或EAR管控物品的出口向這些人員頒佈新的個別許可，並暫停授予這些人員現有的任何許可。

美帝又出拳了，習帝要亮劍吖

美國公開處刑（公布失信中國企業）
方式和力度
都比中國更牛B

日日咁high 美帝畀我停下啦

睇個英文名..似又係有香港身分證

你有冇留意恆指日日跌緊？
過多排就到地產狗失業 再過多排保險狗 之後就到建築零售 係慢慢燒落去既

D 姓又要扮哂香港人既英文拼音，好撚嘔心